依家又俾popo拎番個主導權

又等佢地升級 然後傷亡慘重

防暴已經準備再次進攻二橋

立即推上熱門！
9:00 18區集結 準備第二次圍魏救趙